巴打救我。。。

是咁的 我早兩日痾尿賓周痛
咁就去左睇醫生 佢話我尿道炎
開左幾隻藥 其中一隻好似話拎黎洗尿道
食完痾尿就會變紅紅地咁

岩先小息就去左痾尿
痾完洗手照鏡見到條校褲有幾點紅色
應該係我fing賓周fing左d尿落去
咁我就拿拿聲搵水整走佢
雖然淺色左少少 但係變到勁大撻
咁我條校褲本身係白色 好顯眼

依家入左廁格唔敢出黎
今日仲要3點7先放學 點算

無圖？

扮瀨屎 落校務處借褲囉

依家出面好多人 點算

用個書包姐住先

諗起果位絲打

點救

巴打帶書包去痾尿？

你宜家出咗廁所門未？

獵人子回來雲加既懷抱吧

用紙巾印下

雲加需要你

唔鬼著褲啦，上位既機會來了！

岩岩拎左d簡液黎洗 仲大撻左

鬼知你咩黎咩，老師問，你咪話紅筆漏墨囉!你以為自己是學界男神，咁多人留意？

重作

同校務處講你黎M，應該會信
再唔係有條女M到，用個闣撞左落你度